發覺遊戲台有晒其他台嘅特徵

單機主就好似手機台嘅IOS vs Android
又有感情台充斥住小圈子post
仲有事時台嘅五毛玻璃心，跨平台嘅game一定要講埋其他機種，就好似唔可以講香港，一定要前面加中國

連登最大嗰兩個台--波台同創意台都冇提及就收返埋啦

動物台都唔提

豚